閉誰

誰

辛苦 我是

好賤格

除左雞都諗不到形容詞了

雞

Bam